好想有個男朋友

This

is

我有男朋啦

祝福你

西瓜波

在每一天裏

你個名咁⋯諗起都想嘔

點解 個名咁得意

我絲

大肚婆 整親個B就唔好啦

男朋友係呢到
快d黎攬下先

哈哈 你講野好搞笑
我會小心身體
多謝關心

個名有畫面感，幾正

不了 我攬住張被就夠

我仲有好多改名idea

我愛你

出街多啲笑
試下玩下APP 加下人TG

請指教🤣

交友app la 我係巴 之前同幾個女仔傾左幾日就約左出來食飯 做facial 行街

Btw出來發夢la 肯為香港付出既女仔才是最吸引

你係男人定女人先

試下唔好鐘意男人

so fucking gay!

難啲

我都搵唔到女朋友
我黎 圍爐

hehe？

我似係咁既人咩

好想有個女朋友

100% gay

好想前男友返黎

已放棄追返佢

仲有兩個月就聖誕

你眼角高

我都想試下被愛既感覺
奈何佢已經有男朋友 冇咁既機會

你肯定都好想比條仔中出即飛既感覺

過左去就咪撚再搞人地

點解

咪話放棄左

Feel到佢死左心，無謂再二次傷害佢

或者下個鐘意你嘅男朋友更好...

下次再算
上次都係咁同自己講架，下個更可愛
咪一樣

今次唔同，相信我，祝福你。

多謝你
你都係